### Библиотека для создания консольных команд

Примеры команд в src/Command.

Установить как обычный композер пакет и добавить в composer.json (в autoload) следующую строку:

```
"autoload": {
        "psr-4": {
            "Console\\": "console"
        }
    },
```

Создайте папку console в корне вашего проекта.

После выполните команду **composer dump-autoload**.

Для реализации собственной команды создайте производный класс от CommandAbstract и поместите его в папку console (namespace Console).

Пример именования класса: ComNameCommand.

Для запуска новой команды выполните:

```
php vendor/boorwey/console/console.php your_command
```

**Или установите пакет в пустую папку, поднимите контейнеры и протестируйте работоспособность имеющихся демо команд.**


